香港啲神沙可以點處置

入銀行

想賣廣告？

收埋一百年後拎出黎賣

政府咪有架車

唔講唔知

終於搞得掂

賣廣告得太明顯

其實賣咩廣告
因為我真係想搞啲神沙

捐囉

細個試過幫呀爸儲神沙
最後儲左成萬蚊

買老麥

捐左佢囉
或
金管局

又知成萬蚊，數都數死，就算擺去神沙機都重死

機舖打機 狂玩高達

銀仔車